為何突然襲擊我 來進入了地鐵站麼 車箱翻起暴行

我經已跟你擦身過 和你未似現在這樣近
黑警開始過份 為何突然襲擊我
來進入了地鐵站麼 車箱翻起暴行

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

死差佬 一分鐘舉旗 射10分鐘teargas

咩歌

夢中人？

郭富城嘅弱
一定係

絕？